［殘體慎入］17名藝人涉逃稅被約談 名單曝光

我有老公

竟然冇的士陳wo

冇漿冇王粗鹽冇山雞

我覺得我哋要盡公民責任囉。要舉報班偽人。

Bb同佢老公，我上個月講過，中左。

唔係中国國籍

證明gem chef係真心愛港先返黎

17個係重點演員list
演員條數大過歌手主持好多

總約談人數傳有五百人

【新唐人亞太台 2018 年 12 月 05 日訊】中共要求娛樂圈「自查補稅」，傳出有17位補稅大咖演員名單， 包括黃曉明、楊穎夫婦、吳奇隆、周迅、楊冪、趙薇、趙麗穎等都在名單內。另外具有政治宣傳背景的電影《戰狼2》，導演兼男主角吳京也傳出逃稅2億元人民幣，有網友揶揄，逃我黨稅者，雖遠必追！根據最新消息，在這波補稅風暴中，有多達500位藝人遭到約談。

吳京咁愛國點會逃稅呀
戰狼喎
雖遠必殊喎
一定係有咩誤會啦

係咪冇貼中國一點都不能少係微博呀？